{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 화명동 아바 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせでは客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることを案内しています。 また、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求し、身分証明書をお持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しは不可能だと知らせています。 客室番号及びデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられ、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、ご遠慮くださいとご案内しております。 また、客室内の物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける恐れがあるという細心の注意を遵守するよう要請しています。 ご利用案内では予約特典としてヘアアイロンと傘のレンタルが可能で、客室は3DTVとVOD IPTVが完備されており、最高級のコーヒー豆マシンで高級コーヒー豆を提供すると紹介しています。 また、地下と地上には駐車場があり、セスコに加入して防疫が実施されていることを案内しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせでは客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が課されることはありますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせでは退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何を確認されますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求されます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室拒否されますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持っていない場合には入室拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際には払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "いいえ、キャンセルの際には払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける恐れがあるので、細心の注意をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてヘアアイロンと傘のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "客室には3DTVとVOD IPTVが完備されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーはどのように提供されますか？",
            "answer": "最高級のコーヒー豆マシンで高級コーヒー豆を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、地下と地上に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "防疫は実施されていますか？",
            "answer": "はい、セスコに加入して防疫が実施されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 552
    }
}